收集聖誕卡/信俾天琦

【聖誕卡及信件收集】

步入12月，象徵即將又迎來另一年的聖誕。在一片歌舞昇平中，香港時局依然昏暗；普世歡騰，救主卻沒有降臨。

救主未見，只有一位名叫梁天琦、靈魂赤誠的年輕人在三年前出現。梁天琦並非救世主，當時他仍只是一位生於壞時代的普通年輕人，分別在於 ── 他沒有坐困愁城，也沒有束手等待奇蹟，而是選擇站起來，開始拚搏。「既然沒有人能代表我們，那就由我們來代表自己」，只因一個簡單的念頭，他毅然親身參政，決心要將自己信奉的政治理念堂堂正正打進議會。往後日子裏，這位原本默默無聞的年輕人，把握每個機會讓人刮目相看。

今日政治環境有如一溝絕望的死水，無力感瀰漫，使人灰心喪志。然而，在埋怨港人命途坎坷、不得眷顧之時，姑且毋忘我們至少擁有一眾肯犧牲、願意擔起香港命運的年輕人，包括梁天琦。漫長的重審已經展開，適逢強調感恩的節日，或許應當藉此時機執起筆，寫幾句話為天琦打打氣，告訴他一聲：我們依然銘記。

【信箱地址】
郵政總局郵政信箱 8632 號 P.O. Box 8632, General Post Office

【寫信須知】
聖誕卡寄送特別須知：
1. 卡片設計不可立體、附有任何電子零件、發聲零件、金粉、銀粉或彩粉
2. 卡上不可附有其他物件，如貼紙、郵票、剪報等，否則會被撕走

普通信件寄送須知：

【截收日期】
12月17日（星期一）

相片鳴謝： 蕭雲

#梁天琦

岩岩係到諗做啲手作仔嘅卡 轉頭就見到啲規限

暴徒

死撚開啦屌你老母

一張極普通既聖誕卡

2. 卡上不可附有其他物件，如貼紙、郵票、剪報等，否則會被撕走

郵票都唔得?

卡本體唔得
個信封得

邊度有啲寄到入去嘅聖誕卡賣？

支持！

揀啲無咁多特別設計既款式就得

推！

監獄琦